【一場「好」戲】賤男黎振燁拖大肚老婆現身 承諾不會重複犯錯

黎太

等睇下資條柒頭衰多次

次

之前抽水話佢唔會偷食個2打6呢

謝生仲賤 一向炮友關係 出嚟開記招抽水 事業運上升 加上一向係富三代有樓有舖有車有女

朱朱就慘lor
做雞都唔掂

佢自己都係炮友真係唔明點解可以走黎扮可憐博師奶同情上位

所以覺得好嘔
阿sa出嚟la.

條友屋企 好似唔係真係好有錢果d
小康之家咋？

係好撚有米

佢老豆開髮型屋 老母開賓賓中心
唔係有好多連鎖店都好難好有米
你話佢好有米姐係有幾多億？

點解暗星都會有人討論，擺明引你班記者去影搏鏡頭搏上位啦

信都on9